[ViuTV]歎息橋 一至五 2130-2230 (4)

《歎息橋》

我們都活在陰溝裏，但有些人仍然仰望星空。

編劇 黃綺琳
導演 Fatball（李紹波）、25（楊承恩）
主演 林保怡、周家怡、衛詩雅、陳奐仁、
伍詠薇、秦 沛、潘燦良、岑珈其、
楊偲泳、陳健朗、談善言、黃定謙、
黃溢濠、唐 寧、艾 威、凌文龍、
陸駿光、劉兆銘、梁諾妍、易健兒、
劉皓嵐
集數 15集

官方預告

如果睇唔明:

lm 先

lm

岑珈其

點解快過THOMAS上樓咁多

你呢度真係好舒服呀

屌 點解溝到咁正嘅女朋友

會唔會到阿Mi果集 佢又有幾他陰謀溝Ken

問老母

將條鏈送返俾你老母咪得

林保怡好慘真係

屌你老母
攬夠衛詩雅未

屌你老母 夠鐘返屋企
幾廿歲人 仲要比老母管鐘數

點解joyce會中意呀 ken？

ken喺Joyce面前同喺佢老母面前好大反差

咁快住埋一齊

其實Hanjin 個木獨樣都幾啱呢個角色

叫佢老母，瞓啦柒頭

你對襪都好娘

第一節係過去真係要大紅字寫低
集集都有人問

正話咁樣

唔使交租
但係要落力屌

老母點會同意

咁好爆 post

wtf要翻企訓

屌扑嘢都要問呀？

係衛詩雅攬佢 你搞清楚

要問老母

夠膽死未問阿媽就話同居

咁又真係太裙腳

陳奐仁俾咗幾多錢viutv!!!!

佢屋企真係幾靚囉

jm9

推

斟茶問老母

ken比條女含緊 老母開門入黎鬧條女 :無聊！

點媾到手架

情人節夜晚都要翻企訓
正人君子

陳奐仁好醜 戲又差

呢個鏡頭唔知有冇意思

語氣都係咁閪

佢老母同後生好大對比
變左好和善咁

笑左

咁坐法好八十年代

老母善良左

間屋白到咩都無 代表左老母啲SENSE 同 TASTE

好彩有佢老母保護衞詩雅

佢老母真係好on9

我可以

無問題喎

離家出走？

仲要問啊媽

老母：出去同人倒數？
好呀 不過十點前好返嚟喇

走lu

即刻執野走

其實佢同詩雅一齊左幾耐

呢度應該唔同第一集時間線，頭先見hanjin好似用梗iphone 3
定係佢俾阿媽管到要用咁舊電話

離家出走

個仔係咪執?

好勇敢！

咁大膽！

喂呢幕執衫＋bgm好正

變左單單打打

我要同我個仔報仇

應該係果時更年期
個人燥底左

林保怡喺天與地同呢套都係瘋狂戴帽

試過 無理過佢

家變喇

數到十點前 都好啦

同後生version差好多

早就應該執嘢走啦

淫婦！

走佬啦，洗𨶙問老母

做毒男唔係咁做要點做

離家出走！！好波！！

由iphone3一齊到而家

做完好早啲訓啦

chok到頭暈 過火咗

10am？ok

我都睇到一舊雲

搬出去都係好事嚟

個bgm正到

爽

咁大個先學人離家出走

估劇情轉頭老母出事

我以前有個中同 真係咁

Facebook 都有人屌

幾十歲人駛唔駛咁鬼鼠

人到中坑先敢離家出走, 有女果然改變人生

兩集都係後半個鐘突然好激咁

個鏡係咩手法

影住床下底十幾秒想點樣……

林保怡帶帽定陳奐仁帶帽

似係佢派帽畀hanjin喎

唔知係真係和善左定因為個演員

brain 又除衫喇～～～～～～～～～～～

有詩雅緊係立即走

講緊個樣醜

啱啱隻門底有啲乜，睇唔清，暗示Ken 走咗？

個陣未食藥

怕左佢老母

屌，成日迎住d 鬼片有野彈出黎咁

搵劉俊謙 陳立安
高大靚仔做毒撚咪仲離地

d 靜止shot拖得太長

原來我先係第三者

三十歲遲黎既反叛期

agger

導演冇錢買腳架？ 成日放部機係地下

真係幾慘

啲shot撚得太勁，如果集集都係咁會有審美疲勞

由始至終都係怕老母

係陳安立

呢套係Bowie 戴人帽呀

但咁樣比詩雅溝先合理喎

搖鏡係咪代表當刻係個角色最瘋狂/最開心嘅時刻？
Btw, 9up下姐

開門嘈醒阿媽

記錯

Why not both?

廣告前嗰一幕真係真到爆

陳安立啲戲仲屎

老母間房開燈 知ken走咗

諗起向西聞記

雖然你啱
但頭先後生嗰陣時明明都幾靚仔

呀奶奶呀最多都係做到尖酸刻薄
做唔到後生個個老母個種冷酷

但係見到個陣 已經係 HANJIN

冇咩合唔合理嘅 條女當收兵姐

壓仰咗咁耐 我feel到呢個moment 要爆喇

其實正常同女女同居係愛/鹹濕
呢條友係怕老母

唔准你記錯我 brain 名

怕出現3D龍事件

係咪鬼片

佢老母張床嚟???

瑪嘉烈與大衛

冇睇第一集 陣間追返

呢種解讀方式好

急住執野 心情又好激動掛

屌

屌到個仔喊

50 了

大家互帽 即係點

如果佢全集唔著衫出鏡就另計

我都唔係好明
仲要miss左第一節
陣間要返睇

間房着左燈

5，4，3，2，1 十點啦

佢老母會唔會剷上去睇下joyce間屋究竟有幾靚？

我都好容易會叫咗佢做立安
叫brain算

條女都幾仆街 一邊同人拍拖一邊叫人上來住

見到老個個老母就好撚想笑

後生老母直頭恐怖

擺明冇經驗

btw 得佢由renci食到變詩雅

我梗係真傻啦我呢啲老屎忽

我都覺得後生個個阿媽真係做得好乞人憎
而家好咗

後生老母真係嚇撚死

頭先老豆問套嘢叫咩我唔小心答咗做奈何橋

見到ken媽會諗起“我要幫我家嫂報仇”

唉好正呀 衛詩雅

豆丁去旅行啲老母好正

開心曬

呢啲老母冇可能俾個仔結婚

呀ken同老母住咁多年冇痴線都算勁 仲有女食

餐蛋麵正呀

終於自由 勁開心

天與地戴帽歎息橋派帽君子報仇

嘩！Fast Forward!

呢個鏡正

話咁快已經倦怠期

其實係影住門底條罅着左燈啊

hanjin個樣好似老左

咁快收左皮

好真實

咁啱嘅

同衞詩雅同居 生活應該點過

Miss 左

求卵期

表達得唔錯

哪有女？

變得咁快

ken係咪冇第二套衫

好正常姐

咁快淡左

係咪己經有段時間, 可能幾年後咁?

最後兩個一齊，戴詩雅帽

ken 個樣咁淫咁口花花
露出真樣了

個餐枱set得好靚

啲shot🤤🤤🤤

ken老馮mode on

話咁快過晒熱戀

同居食飯真係唔好各自各睇電話
求其搵套劇鳩up下都好

其實阿Ken 表面好似好容易就人，但內心自私到仆街

係咪 joyce 畀帽 hanjin 而唔係 bowie

cut得好好

hanjin好大陣on9味

激情變溫情/無情 但係又唔捨得分手

食餐蛋麵(做愛)
真係食餐蛋麵

點解咁快咁冷淡嘅

屌定唔屌.gif

咁就收皮

唔怪得要搵林保怡

裙腳仔點頂得住，佢無主見
生活無俾人屌住過係唔識生活㗎

隔咗幾耐 就變成咁

啲bgm好撚正

佢都可以打破第四面牆即係個個都會

4TH WALL

點解joyce對呀 ken 態度爭咁遠
呢個 shot食飯佢地好淡泔
應該佢先係正印
Boey 係第三者
正印情人節先會一齊過

啲人感情唔夠好咪要各種儀式幫手維繫下

我覺得套劇節奏幾快喎, 琴日一開始仲話慢..

Ken細個都幾高幾靚仔..

又有新女？

情人節究竟係邊個發明

阿Mi終於遇到好角色，Joyce呢個Charater內心戲幾多野做
而家都仲好Sweet，小鳥依人，好想知佢點進發到派帽嘅地步

係囉
以為佢咁大壓力 梗係好怕人咩都就晒人

裙腳仔同多疑痴線佬點揀

759都影得咁靚

對白襪仔

情人節到底係邊個發明出嚟

商家佬

個呀媽咁嚴但hanjin可以坐得咁衰

仲以為佢又要溝新女

可能已經過咗幾年 冇講姐

去到邊度都係呢套衫

個個毒撚都話自己細個好靚仔...

屌整跌晒啲野唔執

唔知係咪錯覺 D畫面再鮮色咗D
應該已經過咗幾年

我現時自己肯做飯

CAP 圖了

可能由細到大都係咁

放肆吓
話哂冇人答

Mike Orange

呢啲咖哩辣碌柒咩

大家都在尋找消失的過去
只能重複相處到疲累

熱戀期開始過了

但係條女要你消費你消唔消？

無左人管就放肆

屌 掃晒

759 殖入廣告

成排拎哂

大撚鑊 撞個正

原來係個仆街嚟

嘩帽了

柒到喊

做你女朋友真係幸福

係唔係調返轉
宜家好少女仔肯落廚

認真，係商家佬發明，有歷史根據

撞到正

真係心理變態

消，去黃色消費圈解決

咁都撞到正

終於

帽已綠

有先算

見到

斷正

發現咗

但邊首, Miss左..

偷食咁大膽 拖到返屋企樓下

帽子戲法

RIP, 已經帽左

Oh 撞到應一應

幾時見過毒L 會多過 三套

般咸道嚟喎

煮呢啲咖喱咋喎

撞破咗！！

痴線撞到正

冇女

衛詩係雞係公廁

係咪想毒撚死佢

嘩 ken 咁都扮冇嘢？

ken扮冇野

咁bowie真係有情趣好多嘅
又識咁多嘢

小心呀Ken遲啲落毒

入中路啦，準備射

Agenta啊

半山豪宅

互派帽

又識做幀探

唔通真係雙帽

所以呀KEN 上一集就哦左一聲?

偷食個個塊面就西一西

頭先個shot林保怡幾型

唔知邊個帽邊個呢

Ken分明一直俾人撳住嗰個

係帽呀，帽呀

講到好似我有咁

唔係唔想分 係唔敢分

金像獎最佳新演員 D戲都OK啦

讀心神探..

最緊要識讀心

咁有錢衛詩雅

但係一上到去走廊成座危樓咁

條女做乜鳩

女人

關衛詩咩事

呀 ken真男人
明知帽左都煮飯俾條女食
條女塊面仲要咁西

嘩見到哂
原來Joyce係臭雞

點解唔分手

Ken 本身已經

帽人個個仲要閪哂臉

但係上到去又變咗杏花邨咁撚樣

一分手就會墮入返老母嘅魔掌

其實你已敗露

做乜咁快厭

成日都著住件格仔睡衣

頭先食早餐明明兩個都好冷淡
而家阿ken又變番咁熱情

頂唔順佢太毒

究竟邊個係阿Ken

原來係保怡派綠帽俾人

條女做乜9
好想快啲睇佢嘅視覺

又港女

陰公 ken咁嗲佢都唔受

joyce把聲真係好撚西

分咗就要搬返去同老母住

Joyce完全係一個變心的女人

Ironic

依個係主因

屌你 自己琴日咪又瞓著8

好似3、40年前啲私樓咁

自己搬出去住啦

好多毒撚都係咁
寫實到

點解佢哋要將iPhone Lock sound當做unlock sound
好唔舒服

為咗你又要屌

劇情咁似感情台啲叫春文

林保怡就睇兩次都睇
男朋友睇就唔想睇

阿Mi好撚臭雞

因為睇過

ken你又抵屌既

又多一個老母

Joyce簡直係做自己

講野難聽到

今朝個男人邊個黎

坐第二行

如果到昨晚最後個SHOT HANJIN 會點諗

我諗我明佢個問題

我想睇呀

都唔理人想唔想睇

你對腳已經出賣咗你

又返屋企

做乜唔問 屌 無出色

啱喇 似返個男人

突然咁型

岩岩果段係咁啫住cut得幾正..

好撚串

條女變左了
之前講話情人節唔洗點特別慶祝

臭閪

唔好擲我啲玩具

唔好掉我啲玩具我會返嚟攞
睇咗八個字最man係呢句

ken 一早知帽咗即係Thomas 摷上門Ken已經知佢係第三者

其實琴晚嗰晚我都覺得奇怪
Thomas: 呀ken 呀？
Ken: 做乜呀？
Thomas: 我諗我搞錯咗
Ken: 哦

Ken 冇好奇過Thomas知佢咩名
因為佢一早知Thomas知佢存在

阿mi有口話人冇口話自己

屌 佢識發脾4㗎？

轉頭去叫雞

呢段肯肯定係女編劇寫嘅對白！！！

佢尋晚咪講左 原來先至係第三者

JOYCE 又變佢啊媽

嗌交先結婚

玩具緊要過條女幾真實

唔好抌我啲玩具佢個語氣仲要好似乞求

屌你唔好掉我啲玩具

下集應該詩雅視角

鐵膠

hanjin宜家個樣同佢個角色唔太夾

點解語氣咁似火火

嗌交就係日常

長期壓抑的計時炸彈終有一日會爆

因為瘦咗？

又識打鼓

其實個男人真係好垃圾

火車模型其實幾正
可惜要太多地方

嗌交先結婚，啱啵

唔早買飛係錯
但其他就係條女搵黎屌

好多火車

就佢老母咩

呢下癲

八年？！

Agger
可能又拖另一條仔既線出黎..

Joyce d 對白我都講過

同意

嘩咁快就八年

八年

每個角色都有個best frd

七年之癢

原來拍左咁耐

拍左8年

拍左成8年

俾個friend點下就求婚？

Sunk Cost

2110

sump cost

Sunk cost

屌左8年

估唔到拍左咁耐

個樣太乾 宜家個樣係少少惡
以前肥啲會似毒撚多啲

果然係iphone3識到而家

個鏡頭影到好似柯尿傾計咁

cls

今集個節奏快翻好多

睇午夜場坐第二排

仆街佢哋擺個cam擺得真係好正

8年差不多

其實都幾撚真實

地鐵膠
利迷頭班車.jpg

我屋企都係日嘈夜嘈
其實係咪結左婚耐就會咁

好寫實, 怕女人...

Thomas又係咁 Ken又係咁
係咪全代人都係咁
其實香港人都係咁 有咩都唔講
特別同最熟既屋企人

都話佢老母出事

好想睇Joyce視覺睇下佢係點對待佢同ken既戀情

巴打你有無參戰

痴線老母把聲

隔空整壞

把聲咁似奶奶既

你咁講又有啲似

八年都係俾人屌

老母好撚癲

情人節想挽救下，又咁啱撞破咗自己頂帽

其實幾真實啊踢一踢郁一郁

仲要即場買飛

阿ken最尾係咪會比人迫癲

老母又癲喇

諗起so辱華 拍咗24年竟然結婚

係喎 一齊望住道牆

佢望過來對住我講嘢個下我笑左

你心虛 我知道

我都覺

因為岩岩拍拖冇耐？

係，肥好睇過瘦

租個迷你倉擺啦啲火車

屌你

新識條仔實嗲架喎

viutv越黎越多正野做..

就係熟
諗住對面會自己明白/理解

唔使講到出口

為錢

因為新鮮感

搵第二個做好似好啲

上帝角度？

星期日個套好似幾正喎

會唔會黑化殺左佢老母

而家唔係佢飛我
係我飛佢

燒左就變真火車

冇咗 灣仔碼頭 同 sugar yes please 了

衰仔 叫外賣 炒飯加底 另一個免治牛唔加底啊

下一個永遠更美好

專登鬧交搏你講分手呀

應該係

其實應該好多港女都有

幾Sweet

一講就鬧交 咁咪唔講

女人覺得咩都可以同佢地講
事實係女人最唔理性就係以為自己好理性果時
男人為左唔煩多數都唔講到出聲
女人就覺得咩都唔講 已經唔再愛佢
事實係呀 依個世界邊有咁多驚喜呀 人嘅腦力有限
8年呀 掌紋都拖到冇曬啦

老母把聲好似嚦咕嚦咕填海華老母把聲

心冤

佢真係乾到好柒
個頭大到爆

8年咁既樣都唔差

我差啲噴飯

人地風趣幽默 識搞氣氛

係佢嚟

衛詩雅對2個都仆街 女人真係

新鮮感掛

可能想移民

同一個人黎

但係有講過THOMAS 同 JOYCE 係幾耐??

hanjin都唔差

ken個老母同tbbt howard老母差唔多

新鮮感

做乜鳩

完全係我女朋友講既野

屌
咁連詩雅呢？

Ken寫得好真實，編劇好波

同一個人

阿joyce段說話我條女都講過
so9sad

同一個人呀

屌快啲播啦

我都諗起 ”好彩我兩個仔有一個生性。。。”

連詩雅黎

生抽

通常呢種會係為左日常瑣事，洗碗掃地果種

好多廣告

派過幾多頂帽

冇plan都係好多男人做既事啊
其實plan唔足

連詩雅唔係雞

衛詩
衛思雅
連思雅

其實情人節無節目係無所謂
但好心唔好係咁叫人同佢睇戲，都算
仲要坐第二排
都算
你仲要訓著真係唔屌就有鬼

老屎忽

因為Joyce一腳踏兩船

老母應該開始有老人痴呆

結衣 bb

same
連呀ken果兩句我都講過
我都唔知你想點
我做咩都係錯

呢套台慶劇嚟 多廣告都正常

老母講sorry!

屌咗八年？我諗屌一次已經嫌悶

咁重懶音
sorly 啊 ken

條柱 啲畫面全部有諗過

男人真係唔中意咩都講出黎
真係做多過講
女人就掉轉

台慶劇？？？？？

廁所囉
音都走埋

永遠有野隔住呢兩母子

老屎忽～

佢長期好多角色都有 老人癡呆症㗎

老母個氣場唔同哂

都係咁敢明反 只敢暗反

反啦反啦

女人橋埋對手咩都唔做就想男人比驚喜佢
邊有咁多驚喜諗到呀

唔好叫我奶奶呀
你想入我門唔使旨意呀

係咁捉住佢

你用成點關 ken 咩事呀

個老母真係好惡頂

點解阿ken冇變基

佢對住D女成日都仆街

好撚正

Top sales no2

生意好差喎老細你

屋企啲女人會鍾意架

一個女人鍾意
態度唔同哂

係
站係女人角度 會覺得你為左情人節先咁
完全冇心 咁不如算數

咩嚟？燈囉 on9

多左少少痴呆feel

如果你發覺屋企電費平咗
係因為政府補貼多咗

Mng Sir同佢老母 好夾

老母係抗疫先鋒，咩年代都要提洗手呀！！！！

黃燈正好多

好彩我兩個仔有一個生性

屌你老母啊

屌，白光燈

LED唔緊要 搞亂白黃又抵打既

證明高壓未必好

屌平日都屌啦
坐第二行喎

女人鍾意 痴線女人唔計

白燈咪買4000K

啲過期利賓納幾好飲

仲同佢癲
畀我就理得佢 自己換吖笨

屌你新年財都成廿年前 奶奶仲係咁既樣

白光同黃光又真係差好遠既

屌 望望下Ken個老母少似我奶奶

屌, 老母用開果隻就果隻啦

ken真係on99

有聲

唔駛我參，阿ken同佢朋友傾計嗰幕兩個聽聽下收咗聲，唔知係咪覺得中箭

我都鍾意白光

平民消費 1120萬 兩房一廳

好容易sell

之前預告講到好高深又咩藝術題材咁，
睇落似普通愛情故不過鏡頭角度係好睇過tvb

吊腳
白襪
皮鞋

如果我有個咁既老母
我爆左佢十世

點解呢度推得咁快上唔到熱門 tvb post上撚左熱門

top sales no3 都出埋

平民消費1120萬

咁易聽外人講

個老母又係麻9煩

真 一係就直接拆返落黎 唔好撚用啦

咁我報左仇未啊

我已經分唔到係老母問題定Hanjin問題

屌你啲 sales 咁勤力

黃燈舒服

重頭戲黎

買埋樓？

我屌你我笑左出聲

去買燈膽買咗層樓

睇到幾集先

佢扮痴呆黎講 都一流

畀人講幾句就亂買野, 水魚到咁

其實一個女人已經唔再鍾意佢
佢打個乞痴都乞人憎啦
都唔一定係女人嘅 有個新嘅一定吸引過個舊
之後就會不停咁數舊果個幾差去合理化自己出軌

突然覺得阿Ken嘅一生好撚悲哀

1500呎

咁如果你報咗仇嘅話
你家嫂就唔會幫你報仇啦

你已經答咗

KEN 得一套衫?

why not both

點解一定要比SALES 點

佢個仔真係弱智架wo

ken著羽絨
路人著短袖

堅係兩個都有問題

男人黎講佢都幾失敗

400萬
千二尺

AGENT變臉..

1200呎 400萬???????????
先生你邊度嚟架？

妥協

話我老屎忽

都係
有比較有傷害

400萬樓下

台灣囉

過千呎，4百萬
食米唔知米貴

400萬點千二呎

上咗啦呢個post

真係好撚廢

咁睇落詩雅幾撚有錢

態度咁閪

點解做到佢咁on9

屌你做左九年audit
都要搵四百萬盤

屌原本想換燈 點知去咗睇樓

今日呢集就係咁講ken好易比人食住上 又冇主見 比人罵就頂 我等佢爆

離地撚

個垃圾桶..

會唔會買咗Thomas老豆嗰間

納米樓其實有嘅

唔知d錢去哂邊姐

做audit都唔知樓幾錢？

可能俾開9成家用

個sales

預告有講
佢老豆有料到

村屋

個地產佬咁cheap
平有平做, 貴有貴做啦
使唔使即刻西面

地產兄，你扯哈喎

果然HANJIN 比人屌既程度 堪比 一當

啲態度即刻唔同晒

我覺得佢以為要full paid

400萬歐就得囉

嘩細撚到

係隔離D國家真係買到，歐洲應該都有

never skip leg day

唔打柒佢已經偷笑啦

笑死 個sales態度即刻變晒

七套同色同款

佢老母間屋咪幾大

除左d錢拎哂去叫雞 唔知點解釋

個agent

dllm 萬幾蚊

火車同老母到

嘩, 呢個鏡頭...

個agent行到喘曬氣話荀盤

歐 1:10 又唔洗
美就OK

呢個shot 呢個鏡頭 哈哈

一萬蚊呎

呢個鏡頭角度好正

萬零蚊劏房

魚眼鏡

Hanjin成個巴膠咁

CCTV式運鏡

萬幾蚊住劏房？

如果Ken咁撚on9 好難過人世

1500呎400萬, 唔打佢算畀面..

都係 joyce 嗰度好啲

咁都要皮幾租
CLS

又玩鳩個sales

你聽到個客同你講1500呎 400萬 你都西面啦

呢個魚眼鏡TOP SHOT 點解

又去返joyce

又話做 gym

打鑊佢

火車膠

好撚細

巴膠都冇咁毒啦

都係Joyce 嗰到好啲

屌你，同重慶大廈有得fight喎

咁撚細間劏房駛唔駛一萬蚊租

都係Joyce

好明顯同佢住嗰度唔同 邊有可能條走廊同樓下咁唔夾

原來係咁先返去，真係自私底

頭一年就散得啦成個弱智咁
一齊八年真係好撚難為條女

神探有冇幫Joyce供樓

話你知有幾迫囉

廿八個階磚咁大

魚眼鏡好正

仲要先講1500呎後講400萬..

毒到咁都溝到詩雅

生活本身就係平淡 每個都唔係被選中嘅細路
邊有咁多夜夜笙歌呀 一齊得耐自然就會悶
好似黃子華講 人地談情係談左一本書
我地呢?

終於明點解 joyce 唔畀 bowie 上去
一上去就會畀 bowie 見到 ken 啲玩具

好撚廢阿屌

好撚痴線

Ken忽然咁識玩

驚你唔走丫屌

由第一集已經講緊

做乜

仆街黎

點解冇啦啦叫佢唔好搬

啊Joyce

屌Joyce

又攬住人

Joyce 真係臭西嚟

去馬拉買啦仆街

Ken擺明想留低 又要扮到好灑脫

發緊夢?

睇嚟佢真係冇咗我唔得

Joyce正臭雞

ken原來係個大仆街

真係唔得掂

hi bowie

謝生上身咁果下

bowie

咁突然嘅發生咩事

咩料丫又，轉性？

Bowie

要你幫我交租呀hanjin

有女食又有地方住邊度搵

joyce又靚又有錢

要到Joyce 角度先知發生乜事

保怡

反高潮

叫親詩雅都係雞係公廁

扮野

唔係咁開心呀？

間屋大咁多 比我由頭笠到落腳趾尾都冇所謂啦

仆街阿Ken咁撚醒

KEN : 睇嚟佢真係無咗我唔得

其實我知佢係邊個

呢啲應該無得解，單純撚下鏡頭，show off下咁

帽兒!!

Joyce好驚Bowie咁款

屌，神探俾人睇穿左

你知我知個個都知

屌撞破咗喎

兜口兜面見到佢同條女一齊喎

唔係一早斷正咩?

應該係扮喊？

喂你著左我對西瓜喎

又GET到 JOYCE 比位佢 果然八年係唔同啲

joyce已經知 即刻匿埋

少咗句「阿Ken呀?」

原來得Joyce以為佢哋唔知

尋日林保怡有問係咪叫阿ken架wor

各取所需

無左“係咪阿 Ken”個句

D解說係咪比d傻觀眾睇

放咗8年！

Ken: 其實我知佢係邊個

好正
嗰下好心酸

尋日林保兒唔係話：「你係阿Ken？」咩？

Hanjin啲打扮

下集咪Joyce角度

係囉唔同咗

即刻接

應該唔係嗰晚

琴晚ending

點解套戲個背景咁撚嘈

尋晚保兒有問佢係唔係ken

今日咁快完嘅

我都想知

Ken真係大玩家

ken知道原來Joyce咁多人爭，即刻出擊

好正，今晚又要睇多次

咁咪同向西一樣

係床下低搵求婚介好正

唔同視覺 唔同記憶

接上了

我意思佢講 要搬走嗰度

咪撚娶條臭西啦

所以你地尋日話點解咁順灘閂門

保怡係總監製

佢對鞋周圍踩，睇到我好辛苦

屌你老母
24分就起歌

又要討論吓咩意思

係因為Ken嚟講 根本冇在意Thomas有冇問過？

仲有條鏈啊

係咪想早過 bowie 食咗 joyce

做咩c雅冇啦啦叫佢唔好搬

愈睇愈心寒

呢d 望鏡頭講野就諗起：仲有一個名叫紫霞既你叫左七百八十四次

對白襪仔好過癮

好睇過尋日好多

讀心神探

幅畫幾靚

結左婚先上得 咩年代

琴晚Thomas 係畫袋，Ken 係機械人

直接結婚有大屋係唔同

Joyce驚啲咩？

Hanjin話要搬走呀嘛

打天下都咁上下時

Bowie讀心神探黎

林保怡上去Joyce屋企
呀Ken開門

係囉無頭無尾咁
唔通下集？

我估有第三條仔

就係呢套戲嘅重點
同一件事但不同視覺

片尾左邊係ken啲玩具？

衛詩雅驚乜嘢？

下集好睇

係咪8年前擺到宜家

有睇尋日咪知有講阿Ken
唔洗重複

重點係Joyce有層樓

應該等到阿Joyce視角先會開估

聽日咪知囉

下集係Joyce

詩雅角度

究竟連詩雅係鐘意邊個
鐘意林保怡就成機踢走ken啦

輪到衛詩雅角度...

聽日到Joyce視角喇！

等睇女版本
點解唔飛阿ken

Joyce 角度
似乎佢知Thomas 係當年個畫家

佢唔係唔care架咩

officially 食咗佢嘛

大細路

目的係KEN 覺得原來THOMAS 仲有連繫
所以重點出擊

平行時空？

「如果佢同阿Ken合為一體就好喇」

一集一個，又幾正

原來Thomas同Joyce以前識

擺咗八年

如果佢同阿Ken可以合體就好啦

第一集第一節..

點解唔係火車

合體，BL

其實係唔係係cut 之前俾多1,2 秒都唔得
好似今集咁，陳奐仁求婚話好明顯
個顯完未講完就cut 左轉結尾

琴晚又係咁樣

好簡單 一個穩定嘅男人渣住係手
永遠都係一個避風港 有咩事損手爛腳都有個'毒撚'埋單

黃溢濠

呢啲咪自撚c
邊有人可以咁完美

點解joyce唔直接揀 Thomas, 飛呀 ken

踢一腳郁一郁

都有可能
因為佢一開門見到thomas已經驚訝咗一下
聽唔到問佢係咪ken嗰下

屌 咩事

joyce係咪part time做邪骨

高見!

贊助隻漱口水可以係邊間黃店買

我都係咁諗

終於發現香港樓價貴，危機感上曬嚟

中意2個合體

臭西Joyce

可能娶完再出去玩

有錢喎

係囉
我初頭諗係咪Ken係有錢仔
但而家Ken原來要靠佢

反而佢對佢留戀？

條仆街想要間屋

好貪心 但又好現實

大衛與瑪嘉烈之歎息橋

無解
大家都唔係JOYCE 點會明 仲得兩集

應該係啦

預告見到Joyce 打開咗個紙箱

Thomas 古惑
Ken 太on9

聽日又返去比利時

Ken>對佢好 逆來順受又一齊咗咁耐
Thomas>後生嗰陣嘅感覺（念念不忘）
等於啲人忘記唔到初戀一樣

應該係下集重點，應該係因為Ken就得人，Thomas太自我

第一集一開頭都顯示左佢有父幹

可能聽日嗰集會講返頭先joyce無端端講咩「我頭先真係好驚」

ken on9得黎又幾識玩

琴日一開頭比利時咪講左 lor

可能想表達嗰句嘢對啊ken嚟講唔重要
時間線上Thomas就係呢度上咗Joyce屋企

最後ken係驚冇左個荀盤

尋日個種type係連登應該無乜

所以就係joyce亦都好多人出軌嘅原因
雖則A依個好悶 但係穩陣 我點都食得住佢 佢唔會走
B就可以有激情 同時只係偷情 永遠都唔會去到大家一齊生活階段
永遠都唔會悶 自然就可以keep到個新鮮感

每集係每個人既角度
我估因為 聽個個根本冇覺得個句重要 或者冇留心聽
所以喺Ken記憶 冇記得Thomas有問過

+1

呢集令我明白其實毒撚一個更開心

你講大話

咩廣告嚟

衛

有感情？
有冇女人答下

Thomas又有錢

其實佢都唔知自己更鍾意邊個

就係囉

你話本身識左ken先
後尾重遇thomas對佢有意思, 然後唔好意思屌走ken

咁今次大好機會飛左個悶人ken
又唔係要靠ken養
本身自己都有錢住大屋
反而ken做左咁多年auditor都未有, 又唔知市價

尋日有講
但對於thomas黎講唔係重點

其實條女隻眼真係

下集到joyce

躺著也中

因為cathy覺得阿ken夠on9 睇得穿佢 唔似thomas咁 咩都厄唔到佢咁 好無安全感

一係變衛詩一係連詩雅

林寶怡上佢到之前係咪打過電話比衛詩雅？

又政府廣告

港共膠廣告

下一集就會知

有個紙箱

做Audit會唔會唔知樓價幾多

衛詩雅同連詩雅合體未

一出世我就參透左喇

Ken覺得自己咁既性格 難得搵到條女
明知被帽都啞忍

佢應該知Thomas懷疑自己 猜唔透佢？

轉 post 追 brain 先

啱 根本唔係娶個女人 係娶層樓

sorry 樓上我講過Joyce係港女
佢絕對唔係！
唔介意男人怕老母 冇樓
貼埋樓貼埋床嫁 真係冇得頂

我覺得係講緊佢啲玩具

有打 條女話就瞓
寶怡冇話會上嚟

可能知呀 ken太古惑

反而想知琴日佢細佬究竟係唔係佢細佬

其實唔洗諗得咁複雜 只係一個簡單嘅出軌故事
任何人出軌都有千百萬種理由
而最簡單就係 我要曬

死待mode

Thomas先岩

見過一個情況 條女鍾意個第三者多啲
而且個第三者所有嘢都好過佢本身嗰個
但就係死都唔肯分手
啲女人解釋唔到

主要係條女有屋比佢住 佢帶帽都無所謂
好香港人

收皮啦

[ViuTV]歎息橋 一至五 2130-2230 (5)

對Thomas嚟講重要嘅係確定佢係傳說中嘅阿ken
但對阿ken嚟講重點係情敵上嚟刺探後敗走

個post推得快到

一個淫，一個純

唔中意ken冇計劃冇目標淨係掛住d玩具，但一齊好舒服
但thomas成熟穩重有間餐廳，但食唔住佢

可能係幻想中嘅自己

我都覺得Joyce認為Thomas識溝女
比唔到安全感

啲中線出曬

幾得意

到講阿談同周家怡既時候你就會知

或者

其實Joyce係咪冇喊
可能佢喊 都只係Ken自己幻想出嚟？

我估咋

丫ken真係幾慘,老母有強逼症，條女又有少少公主病，煮埋比你食仲要屌，情人節唔通仔唔需要浪漫咩

一邊係安全感
一邊係刺激

10:30 又見到呀ken

啲鏡頭真係幾正..

可能知thomas對周家怡仲有嘢

當初joyce撩鳩阿ken架

係喎！又搵到中線！

其實ken都係去到第8年先煮

溝埋嚟做瀨尿牛丸

仲有 brain 添

其實隻戒指收埋床下底咁耐
即係平時joyce都好少掃地執野

聽日睇下Joyce同Thomas點識/相遇

有冇聽過一個講法就係
A可能知自己搵唔得番一個好似宜家果個咁好嘅另一半
所以好多野都會死忍 相對黎講就係另一半點都食住佢
到去搵B C D E F 都會忍 就算比player玩到殘
始終有一個渣手

係唔掃床底啫

Auditor九年會無錢？！

好少？係絕對冇
但係床下底又冇塵
即係Ken自己掃

我都唔信8年都發現唔到

句野係保怡心入面講

Bowie呢啲好似Condom咁
好慘

Ken又戴咗綠帽
都好慘

一邊係佢話點就點
一邊係叫佢點就點
琴日joyce係Thomas屋企洗碗，今晚ken煮飯比joyce食
老生常談：嫁個佢愛你多過你愛佢嘅人

肯肯定比晒老母啦

又唔講要咩，做你又唔鍾意唔做你又唔鍾意，應該係淡左帽事既

聽佢講 似平時買好多玩具，好享受嗰種嚟 如果係都唔出奇

joyce 係臭西港女

但個第三者叫佢分手條女唔肯分

叻

佢地拍咗拖8年，用iphone 3嗰幕係初相識，咪即係8年前

唯一解釋到係 joyce覺呀 ken太易 control，雖然厭左但唔捨得放手
呀 Thomas 一齊就係初戀/情意結，但唔揀佢飛呀 ken 係因為太古惑

原來

好正

一個先動 一個被動
究竟JOYCE 想要啲咩

做過ken/ thomas咁撚樣既男朋友

咁梗係唔分啦 條仔今日可以覺得條女可以做女友
第二日突然覺得 今日可以飛起舊果個同我一齊
聽日都可以飛起我 都係不了啦 之後飛起條女咁點算
條女咪賠了夫人又折兵 幾大都唔會分手啦
何況可能只係enjoy果個激情 根本就冇愛意係入面 點解要分

做過 定 遇過 啊 清

佢問有無四百萬左右既樓，而佢又無按揭既概念，根據推測應該至少有400萬以上流動現金

後日先見到阿談

屌咩讀acct連按揭都唔識

個AA唔識計去左個大客

拍拖同過一世嘅選擇，
Ken係俾Joyce食住，Ken對佢咩都就住就住，連早餐日日食餐蛋麵都唔會嘈，唔會怨。
但Thomas唔同，Thomas聰明過Joyce，由戲飛日子質問一事中睇到，Thomas敏銳過佢，又會上診所突擊檢查，Joyce同Thomas相處係有壓力

Ken對Joyce係「妥協」，Thomas對Joyce係「懷疑」
一拍埋去，就會揀Ken

（當然點解會逼到Joyce必定要二選一就係下集嘅事）

睇埋另外嗰個明了
利申：第三者 已斬纜

有腦唔使做aa

幾時先有 5樓

聽日一定會好天既！

抽幀

咁我家嫂報唔報到仇呀?

識揀一定揀呀 ken

一集一集咁樣做
角色容易刻劃得多

實Q
乜而家可以畀啲人打完又打打完又打咁㗎咩

係我要為我家嫂報仇

點知THOMAS 係 衰仔

裡面似係太古城個啲樓

再簡單啲講 有冇試過去食lunch
一個咖哩牛腩飯 一個五寶飯
兩個都好想食唔知點簡嘅情況
換到感情只係兩個都可以擁有 人就係咁貪心
你問佢點解會咁 佢會答你唔知係因為佢想要曬

嗚大家都唔睇 推 post 都慢咗了

就係等呢一句

做過

但係屋入而又好光鮮

我打乜你打乜叫做誅

歌詞
誰人心高 誰人登高
Ken>Joyce>Thomas

係鬆呀

hanjin白襪仔好撚過癮有冇人有圖

係衛詩雅呀

林保怡講都得wo

奶奶你真傻定扮懵㗎

Ken: 忍一忍條女就可以住半山

唔知之後會唔會講thomas中意Joyce d咩，明明佢係中意聰明既女人咁（佢成日嫌sammy蠢），但明明joyce咁易睇穿

走廊暗 入屋又另一件事
係8/90年代 樓
利申 : 去過 十幾間都係咁樣